牛丸係前線絲

被打道友婆係狗妹

咁麻煩前線絲下次要blackbloc包實D